（狗招）警攜警犬出動，對付記者。

好明顯，呢個安排係有針對記者採訪。

但係警犬冇防毒面具，其實即係話俾大家聽如果出警犬，應該未咁快會出煙霧彈。

警犬依一招，記者們有咩方法破解？

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

如果狗隻找到記者，佢哋就會話係因為記者行得太近所以比狗咬到。
真係好狗呀依招

朱古力

有咩用途？

朱古力係狗嘅毒藥

咬到記者*

請警犬食

咁聽日要大量採購啦

自己拖自己？

食左幾耐會死？

溝入西莎，犬隻最中意食

應該睇濃度

唔好on9 啦
狗型警犬訓練得好過人型警犬
點會食你啲嘢
重有煙咩撚嘢霧彈啊

催淚彈唔好意思。

用止汗劑/噴鍵盤壓縮空氣噴佢狗鼻即刻收皮，因為狗嗅覺太靈敏

利申，試過對癲狗用過

行得埋去都比人拉左啦

準備驅狗器

佢真係要用警犬對付義士，就會直接放狗繩，由隻警犬出去咬人，控制疑犯。之後克警先會從後趕上作出拘捕。

噴佢狗鼻係比你防身用，唔係攻擊隻狗用

觀星筆可以用作驅狗器嗎?

群吹狗笛得唔得？反正人耳都聽唔到